當iu bb遇上iu bb

我咪佢bb囉

iu=風騷

iu bb

當iu 遇上 bra